一鼓作氣，再而衰，三而...

相信好多人都覺得冇啦冇啦，完啦完啦，
但個個都咁諗就真係完！

除咗在場人士，
已經有系統寫緊唔同語言嘅文案俾各國，
大家千奇唔好氣餒！

士氣
士氣
士氣
香港人加油！

三而
宣戰

三而

宣戰

宣戰宣戰宣戰